# README #

Este repositorio contiene una implementación propia del proyecto proporcionado en: https://github.com/estebanpua/ontology-endpoint-extraction

Se han añadido consultas y modificado la mayor parte los paquetes del proyecto adaptándolos a su nueva funcionalidad. 